又有三位手足承認暴動

#區域法院第廿四庭
#胡雅文法官
#0714沙田 #聆取對控罪的回答
👥D1梁(23), D2龔(49), D3李(16)

速報：
D1承認兩項暴動
D2承認兩項暴動
D3承認一項暴動
（詳情後補）

押後至2020年9月18日1500區域法院判刑，D3需索取勞教所、教導所報告
‼️‼️‼️還押候判‼️‼️‼️
（直播員按：各被告離開前，緊緊捉實家人隻手😭）

送車呀

又係胡雅文

胡雅文係馬道立徒弟

push

唉

Push

唔怪得都係咁狗

幾時先可以光復

之前喪母23歲手足同612 手足判咗4年

連安家費都無 難怪比人話condom

胡雅文似鬼婆樣，係咪有外國passport

pushpushpush

根本馬道友唔係好人

係法治邪教想呃9香港人就瘋狂吹捧馬道友

求其GOOGLE

馬道立：從未感受到內地機關干預香港司法獨立(19:24 ... - › 港聞 › article
Translate this page
Apr 15, 2020 - 終審法院首席法官馬道立今日（15日）發聲明，回應路透社昨日（14日）報道，他表示自2010年擔

做得港共系統下嘅終審法院首席大祭師
可以有幾好？ 法律就係靠黑暗同 令普通人接觸唔到 而扮高尚

其實呢，普遍手足成日話唔需要，留返俾其他手足，當有人想支援佢家人（包括經濟援助），佢哋拒絕
其實佢哋正正係最需要嘅一群

自己承認無得救

可能佢哋認為冇得打，想減刑

尊重手足決定 多謝你地

黃絲係唔會忘記你地, 有時間一定會係 ig出 post

少數人的晚餐，好黑暗，他日佢哋如果被批鬥迫害，某程度佢哋自己拎嚟

如果當場斷正兼有晒相嘅真係冇得搞
但係如果50/50嘅真係唔好下下認
越多嘅案例越會影響到後面嘅手足

而且大波驊知道好多同路人去做陪審，所以特登揀區院被紅官審

PUSH

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

仲有d100 吳志森班撚樣

唉 屌

點解次次啲認罪case都係俾條肥婆判
單單都判都咁重

無辦法下既接受
為手足感到難受😣

Condom

推

佢條八婆就算認埋罪都判四年

入罪門檻太低

手足

仆街嚟

臨時立法會班撚樣恢復公安條例

制裁班狗官未。

都制裁左大波驊啦

國際線有任 請每日推Post

唉

仲要扣左1/3 姐係本身量刑係6年

馬道立咁不堪架咩...唔計琴日條片

佢真心煮死手足

根本成個DOJ 同成個司法制度都狼狽為奸
係班狀棍死都唔認

其實你可以上tg 文字直播台睇 有得揀嘅話冇人想坐 @youarenotalonehk_live

香港法庭簽搜查令滋擾荃灣警局輪姦案受害人一事
D100,公民黨,大律師公會故意扮盲壓CASE唔攪大

#區域法院第廿四庭
#胡雅文法官
#0714沙田 #聆取對控罪的回答
👥A1梁(23), A2龔(49), A3李(16)

🛑A1曾經因保釋期間在2019年11月2日在銅鑼灣再次被捕，還押約10天獲釋

控罪：
(1) 暴動 (A1-D3)
(2) 襲擊至造成實際身體傷害(A1-A3)
(3) 暴動 (A1-A2)
(4) 有意圖造成身體嚴重傷害 (A1-A2)

於2019年7月14日在新城市廣場一期三樓398號鋪外連同其他不知名人士參與暴動並惡意傷害男子張歷恆(控罪一及二)於同日在新城市廣場一期三樓383號鋪外參與暴動並惡意傷害男子郭兆恆(控罪三及四)

案情摘要：首被告與多名示威者用雨傘襲擊控方第一證人，造成牠多處骨折瘀傷，視覺出現重影。控方第二證人上4樓協助其他警員時，被示威者踢落扶手電梯圍毆，手肘腫脹，傷口裂傷需縫針處理。

襲擊過程被閉路電視拍下……事後從被告的衣著、特徵認出並拘捕被告，警誡下各被告保持緘默

（播放當日新城市廣場有關片段，有標示D1 D2 D3）
--------------------------
🛑各被告明白案情
各被告承認控罪(1)，否認控罪 (2)
A1, A2承認控罪(3)，否認控罪 (4)

--------------------------
📌 背景及求情
A2, A3過往無刑事定罪記錄

求情：
D1代表律師指，即使牠們因本案被告襲擊而受傷，控方第二證人在休息後已經無大礙，亦無受永久傷害，繼續正常執勤，而今次暴動亦不算是大規模……希望法庭可以參考冼家豪案，以4年為量刑起點，並將兩項暴動罪刑期同期執行。其他理由主要是深感後悔，以及身邊的人對被告的正面評價，亦有提及家庭背景。辯方亦呈上65封求情信。

D2代表律師求情指，事件發生的時間短暫，無意降低(downplay)事件的暴力程度，但控方證人二的傷勢沒有造成長期影響……(聽唔到，淨係聽到保安係門口大聲傾計) 案情、規模、涉及人數亦未有梁天琦案般嚴重。……D2亦無意在犯案時隱藏身份，逃避責任。其他理由主要是深感後悔、家庭背景，需照顧患病家人。

D3代表律師求情指，案發時被告只想回到自己住所，並非有預謀參與暴動。其他理由主要是深感後悔及身邊的人對被告的正面評價。（其他聽唔清sorry）

押後至2020年9月18日1500區域法院判刑，D3需索取勞教中心、教導所報告
‼️‼️‼️還押候判‼️‼️‼️
（直播員按：被告離開前，緊緊捉實家人隻手，親人痛哭，被告離開前亦有向大家揮手道別）

我地仲有法治做最後一條防線
有人要搞佢OMDB

0714沙田電梯打狗個幾個黎

#胡雅文法官
#0714沙田 #聆取對控罪的回答
👥A1梁(23), A2龔(49), A3李(16)

控罪：
(1) 暴動 (A1-D3)
(2) 襲擊至造成實際身體傷害(A1-A3)
(3) 暴動 (A1-A2)
(4) 有意圖造成身體嚴重傷害 (A1-A2)

於2019年7月14日在新城市廣場一期三樓398號鋪外連同其他不知名人士參與暴動並惡意傷害男子張歷恆(控罪一及二)於同日在新城市廣場一期三樓383號鋪外參與暴動並惡意傷害男子郭兆恆(控罪三及四)

案情摘要：首被告與多名示威者用雨傘襲擊控方第一證人，造成牠多處骨折瘀傷，視覺出現重影。控方第二證人上4樓協助其他警員時，被示威者踢落扶手電梯圍毆，手肘腫脹，傷口裂傷需縫針處理。

襲擊過程被閉路電視拍下……事後從被告的衣著、特徵認出並拘捕被告，警誡下各被告保持緘默

（播放當日新城市廣場有關片段，有標示D1 D2 D3）
--------------------------
🛑各被告明白案情
各被告承認控罪(1)，否認控罪 (2)
A1, A2承認控罪(3)，否認控罪 (4)

其實有冇準則去安排區院定高院
如果區院打輸 上訴去高院就有陪審團？

跟法律跟程序就係法治 你識條撚

當日吳麗英示威者遭香港法院屈用波打警察判監
國際對香港法院自然係狂屌

馬道友就係法律界公開致辭屈批評者針對法院,另有目的

大律師公會對司法迫害扮盲就係怕國際仲裁呢條肥水玩完,完全係私利

DOJ安排轉交法院
上訴庭冇陪審

律政司up頭就可以上高院
一係重到起碼坐10年

最後問題：

其實香港法官有冇好人？？？？

唉...一直以為佢ok

信香港法律既點睇都唔會係好人

老老實實 點解要認罪？ 其實知唔知咩叫暴動？

舊po有人答過
區院同高院分別係
只有高院先可以判七年以上刑期

由於高院有陪審團制度
所以DOJ專揀區院 / 裁判法院
等當區班紅官做野

至於上訴個個等其他人答

你以為佢OK係因為你仲信支那特色法治OK

就知道成班黃絲帶衝去做陪審，特登揀區院

離開連登望下出面 好多所謂同路人日夜狂煲d100班撚屌
唔係分化 但d100真係荼毒心靈 最賤係抹黑本土想還泛民清白 同埋吹奏法治

有片有明顯證據

一早block左條五毛 使乜咁認真覆佢

高院有陪審團
天琦18年都有咁
有一條暴動告唔入

所以佢地主力係區院審 搏紅官配合 攞7年刑期

一句嚴重過梁天琦案就可以鳩判

其實個個post你都話出刀

咪傻啦
就算黃絲都仲有一大部分港豬信犯法就要接受懲罰
如果唔係dead body d票點黎

咪沙田一腳伸隻狗落電梯個幾個
你睇片就見到全部冇blackbloc

根本當max咁判
減左認罪都有排坐

唉... 又犧牲手足前途
到底幾時先醒？先真正起義革命？

因為有岳不橋同公民黨幫手滾水煮蛙

仲有d100 個班日日幫手兜

我寧願反抗都唔會認罪，燃燒我生命直至香港得救為止

佢地嘅存在價值就係屌本土派吸收視 同幫手維穩
港共幾時扮返個大紫荊勳章俾班撚屌

有都唔想知

剩係想知邊個唔係憑良心判刑

坐多一個月嫌多，到底你有冇接觸過佢哋，了解佢哋諗法

😡

可能佢地傾過影曬樣冇得打
認罪減1/3

你出囉, 柒頭, 個個POST都話出刀, 你把刀插係個鍵盤到?

淨係搵到話當時有個官報狗話馬老妨
搵唔到傳屌示威者有冇source

其實你係咪拎白卡架

仲要班紅官去盡曬
7年刑期 1/3 = 2年4個月

仲聽D100？？？成班只係大奸養嘅戲子，主責幫共主同My香港鵪鶉党帶風洗腦班黃癡廢老而已！！

尊重手足決定

你咁講即係送頭論係成立？

律政司：裁判官投訴馬道立等3人妨礙司法公正不成立

清算完呱

尊重d , 可能係阿sir 黎

認罪減3/1 點解唔成立反抗軍？ 到宜家仲信香港法治？

Respect
撐住

冷氣軍師2020

大律師公會仲9UP緊香港法官專業中立
黨委法庭簽搜查令想令警暴受害人受唔住壓力自殺
N單狗方口供自相矛盾照判監班人都扮盲

三大原因
1 新興國際仲裁水
2 驚得罪法庭受針對,其實班紅官似幫會,得罪一個成隊人針對你
3驚法律糾紛唔經香港出

大律屍公會眼中都係錢最大

兩項暴動

法律界公開致辭

當時大把LAW PET在場

睇唔到認罪同送頭論有咩關係

認罪唔一定減1/3
法官可以唔跟

唔係律師強迫認，係真係分析過，最終意願在於手足，交代清楚繳款保險，同家人朋友相聚完，食好少少先入去坐，可能係冇辦法中嘅辦法

香港欠左佢地

點解你重會覆條友 block咗九世

你而家係度鳩up就話啫, 到你比人拉左, 睇下仲係咪咁

好撚灰，不斷要逼害年輕人

香港人要返工 不了

只有我地贏 佢地先唔會輸

可唔可報詳細多D
呢d post 同藍絲新聞有咩分別
連手足做過咩英勇事跡都唔講
除左放負有咩實質作用

打撚到你認 咪咁天真 普通後生仔 你估專業人員咩

其實程序上要跟，不過量刑起點方面啲紅官可以整到好高先減刑
好似612手足，肥閪胡雅文整到6年

法庭文字台

你成立未，等你

佢幻想自己維京戰士，現實鍵盤戰士

認罪=送頭 好簡單
不如你搵下暴動罪既定義先衝出嚟啦

馬道立上任前司法界一早有傳聞

說好的齊上齊落呢？

唔認罪都係要坐
咁送唔送頭同認罪個關係係邊?

我一定係反抗到生命中最後一秒

呢句真

我建議你現實catch up下被捕人士關注嘅義工

未有經費

紅官判到盡 判六年 減完刑四年
扣埋假都要坐三年左右

難聽過粗口

你陪埋佢入去坐？

英國人教出件狗奴材

原來係個下...

連帶關係囉 小學畢業未啊？

淆撚到根本就一班so-called educated衣冠禽獸

你就係個戈義工？

如果香港人係真心團結 陪坐有咩問題？
可惜有班撚樣淨係識消費手足

成堆法治邪教MON POST
法律界黃藍的金錢利益都係為錢否認有司法迫害

如我係9UP就一早比人狂屌
DOJ派文員滲透法院從事司法迫害一事,D100永遠唔會講

馬道友同張建宗係同一類人
企係關鍵位但因為自身利益坐視反人類暴行發生

唔認既你去救佢?

馬神唔記得搵司長幫手擋鏡頭

當初話黑警老屈連登仔又衝哂出黎屌人割席係要幫人認埋罪方死真係無做過咁
而家到真係認罪啦，又衝出黎話人做乜認
喂，你地都講到明佢地有做啦，認罪唔係合附你地要求咩？

到今日竟然仲有人怪認罪既手足，傻撚左？希望手足既家人唔會見到呢班垃圾

嗰日根本就無人諗過班狗會衝入商場
入面有好多都係冇包實 甚至冇包

我
錢三十年前已經講，有人嘅地方就全係人治，各國分別只係包裝唔同，兼有冇真正方法換權力位！！！

而所謂法律，從來只係鬥燒錢遊戲，完！！！

Pish

我9錢三十年前已經講，有人嘅地方就全係人治，各國分別只係包裝唔同，兼有冇真正方法換權力位！！！

而所謂法律，從來只係鬥燒錢遊戲，完！！！

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

咩事

手足認罪係需要好大勇氣，行為等同殉國。而且面對嘅係港共口中嘅所謂暴動罪名，有需要嘅話我哋真係要伸出援手，幫幫手足家庭。

對唔住佢地

咁即係其實doj話哂事

你代佢地坐？

714果時未興起blackbloc

尊重及感謝手足

woodcock? 木屌婆

On99

廣播柱長朱培慶去叫雞
比記者影到就驚到縮係雞PATPAT後面,當時條友柒到提早退休

馬道友成功演繹到朱培慶果種風格

其實唔柒洗理佢，佢個個post都係咁on9

拎住個鍵盤反抗？

襲擊過程被閉路電視拍下……事後從被告的衣著、特徵認出並拘捕被告，警誡下各被告保持緘默

三位手足因為新城市私鳥比影到
依家面對暴動罪並認罪
大家可引以為戒
周圍都係cctv 同cam
手足真係要小心注意

死紅官

其實真正去到呢步
預備要入去坐
好多被捕者都會好後悔
見到出面d人依家乜野都唔做
仲睇緊黨姐 淨係識好嬲好嬲同捐錢
做埋哂d為左贖罪嘅垃圾
真係希望當日無出過去
利：被捕者

屌你1/3你幫手坐啊 仲要係紅官

咁等手足入去 我地直接俾屋企人咪得囉

你資助我？

Good film

我點解要屈服中共既法治？坐你老母

俾人拉仲on99啦 俾人利用都唔知

連登仔緊係拎住個鍵盤反抗啦 唔係就唔會咁多政治post上熱門啦

人生更精彩

聽日係蘋果登大字報，話某某人出錢做乜乜物物，寫返張三版清單俾你，好唔好？

你隻5毛明顯左小小 blocked

CLS認乜嘢

認左咪害到其他手足

依家遊行都唔敢，真係做左condom

點害

3大訴求 缺一不可

另外嗰兩個：一個對家撤回 一個自己友認咗

出面啲人遊行又唔敢，只識食黃店廉價抗爭，認罪應該係心灰意冷

on9冇藥醫

人形豬

手足放心，我地會繼續食黃店同捐錢

其實你何嘗唔係？有時間不如去旁聽送車

打字打到最後一秒

今晚食黃店當g池手足

四年，四年，三年半😢

判咗咩？

一直爭取唔係暴動，最後認暴動，咁啫係係暴動定唔係暴動

預計咁判

條八婆多數咁判
量刑起點

量刑起點定扣左1/3

條臭閪一定首先將量刑起點set到六年

樓主幫手pin po
呢隻tvb 狗有份
三位認暴動手足應該係 714一腳伸隻狗落電梯個幾位

所以有時見到真係好燥
cctcb繼續睇 藍店繼續食
戰線唔打 淨係識喺ig share兩下文宣
得閒就捐果一百幾十
屌你淨係捐錢我可以坐少兩碌咩

講你就叻 有得唔坐

五大訴求入邊其中一個訴求就咁自我收皮

認清事實啦 咩9都五毛

幾多人入去拋 屋企經濟負擔大咗好多
變咗要打3份工既都有
打官司612唔一定比到尾 法援唔批
學生既 仲要比多年學費

唔係個個想公開身份籌錢 都冇人主動關心佢地
唔同法院 大細案都好 幾多次得2,3個旁聽師
係咪tg一句支持 撐住呀 就代表佢地唔係condom

有咁多被捕手足 大部分都係有新聞價值既先會獲得關注
睇下同熊仔餅一齊上庭個手足就知 上撚埋車 d人先醒起係度問佢係邊
呢班人唔係condom係咩

可以點

手足已成condom

寫信俾佢地 解悶工廠

明白
班垃圾仲會屌返你「鬥黃」

講撚埋哂d風涼話 屌你

被清算?

一定要啦
今晚去食黃店支持坐幾年暴動罪既手足
食完一定要 ig出post

香港人劣根性黎
我支持你地出去勇武抗爭 我係後邊打氣
出事後 加油呀 頂住呀 之後繼續吃喝玩樂
老老豆豆 有幾多個話自己關心手足既人真係會留意下文字直播台
口口聲聲話關心 寫信比手足我諗都冇

時代革命已死

思路正確

講緊係叻啦下？你唔知有啲暴動手足逃亡咗啦咩？

日撚日話手足不是condom 背口號咁
用下腦 唔好自己呃自己啦
佢地就係condom

最黑暗之後就會係光明
忍埋集中營應該就會贏

根本有同手足寫信既都會知
班手足係入面日日就係等出面既人繼續抗爭救返佢地出黎
如果比佢地係入面可以上到ig fb同連登
我諗佢地真係好撚後悔當日做咩要出黎

我理得你點諗 每人有自己既難處
唔該尊重返每位手足既選擇
被捕組channel都提過好多次唔好再批評人地唔認罪
貼返地少少得唔得？

認罪減三份一刑期，有專人教路

好撚過某啲人，變咗國際通緝犯都唔認，

佢哋認罪絕對係勇氣可嘉，亦得到社會的注意。

出面唔抗爭都算 連關心支持都冇
個個淨係識食黃店買蘋果
d人幾時先明呢d唔會令到政權倒台
呢d係生活態度/取向 而唔叫做抗爭

覆返你：唔洗上到 唔少人而家已經後悔緊

好似你前半部分咁講嘅話係想幫但幫唔到, 而唔係condom咁難聽囉好冇

你第三段都識講唔係個個都想公開身份要人幫, 呢樣我明, 咁試問一個連樣都未見過嘅人又點樣主動去關心佢地同埋出力幫佢? 仲要提防埋啲有心呃人錢同物質嘅仆街, 你話我知應該要點做?

最後你又講有新聞價值先有人關注, 但其實唔係個個都咁岩比記者影到, 亦唔係代表冇人關注緊, 被捕人士關注組已經日日都有update, 唔通你可以斷言個個有關注嘅人都當手足係condom?

冇人關注到咪開po叫人關注多啲冇乜人識嘅手足, 而家一個condom車埋黎係咩意思?

推呀

有幾風涼啊？

黑警唔敢認警暴

唔俾人批 咪撚開群組啊笨

吊你，人地有解放軍㗎。一日剩係識打飛機

你個人冇同理心？
你可以繼續批評 但係被捕者同佢家屬都會見到
如果係同路人既 佢地已經經歷好多困難 係咪仲要受你批評

最撚好笑係我聽過一個人講
話佢應承左自己唔知大陸個阿婆定阿嫲乜乜柒柒唔可以出事
所以唔可以上前線抗爭喎
屌你老母都痴撚線 講到其他手足冇屋企人得佢有

只可以話 唔係個個都睇呢件事咁重要
重要到可以犧牲自己前途

案情指，偵緝警員10421張歷恆和警員33742郭兆恒當日均身穿便衣、戴警方頭盔及手持圓盾，被調派往沙田新城市廣場恢復秩序，期間遭示威者從高處擲雨傘及水樽等物件。至晚上約9時55分，張歷恆目睹一名同袍被示威者襲擊，上前施以援手時，在398號舖外位置被至少20名示威者拳打腳踢、用雨傘和硬物等襲擊，歷時約一分鐘。同袍前往營救時，示威者便散去。

閉路電視、公開影片等拍得首被告梁柏添不停地用一把雨傘襲擊張歷恆，並腳踢他；17歲男生則衝進人群中，不停地用一把雨傘捅和擊打張歷恆逾20次；次被告龔志遠在示威者開始散去之際，向著前來營救的警察擲雨傘，但該警察稍微躲開，沒有被擊中。

另一邊廂，與同袍走散了的郭兆恒，嘗試乘扶手電梯前往4樓營救其他受襲同袍，但有示威者朝他衝下來，當他轉身離去時，被人從後推倒，跌了下來。其後郭兆恒在383號舖外位置遭示威者拳打腳踢，並用雨傘和硬物等襲擊，歷時約一分鐘。直至有記者上前阻止示威者並保護郭，示威者才散去。影片拍得梁柏添在扶手電梯底端用腳踢向郭兆恒；龔志遠則打郭的背部及用雨傘刺向他至少5次。

張歷恆事後左眼眶周邊、左上頜、鼻均有骨折，左臉及鼻有瘀傷及觸痛，左眼有血腫連帶黃色影像及雙眼重影，需做兩次手術並服用抗生素和類固醇。張於去年7月19日出院，獲病假至今年3月12日，惟6月傷口發炎，再獲病假至9月。他被指派處理文書工作，不再到前線執勤。

郭兆恒的頭皮有2.5厘米長的裂傷，面部、手肘、腳及背部有擦傷、瘀傷和觸痛等，獲發42日病假。他其後能夠恢復正常職務。

所以香港真係好撚得意
人地外國反抗政府既多數都係大人出黎保護年青人
香港就掉撚返轉
出面班手足12 13 14歲既都有
所以口號根本都嗌撚錯晒
香港人 返工！
講親呢d都比人話分化 放負

人哋認得 就梗係有原因

冇希望
香港人自願做奴隸

其實真
大家都係如常生活
享受成果然後一句手足不是condom

真 疫情過後個個繼續睇新假期

50/50 就唔認?
屌你老母
中左時你幫佢地坐?
彈撚開啦偽善者

不過對住境頭又冇得講後悔
講真
用自己前途同埋時間換一句加油手足
我諗冇人願意

不過都預左越來越多人入去

咁係做咗就係啦，革命唔洗代價？

可能最黑暗未到已經有班手足坐緊

煲底見變左倉底見

嬲嬲

唔認罪代佢坐多一兩年

今年12月

唔好講食黃店買蘋果啦
單單睇條前線有幾多人就知啦

真呀
次次都要講d岩聽既野有咩用
唔講d錯既野邊會有進步
口口聲聲話革命但連錯既野都唔肯面對

唔認又入左嗰3分1你幫佢坐？
講到好似佢認你坐咁

都幾難唔嚴重過天琦

唔好再話點解認？如果證據太明顯，手足及律師認為冇得打，認罪減刑已經係冇辦法中辦法，唔通你想代坐多一兩年？一日都嫌多

胡雅文條肥閪連片都未睇過就認為612嚴重過天琦

送車不如出嚟送架真車比手足

案乜撚例呀
無trial點會做案例

唔識唔好亂講。。。。。。

又係呢條仆街胡雅文
今次實重判

坐完出黎有車有樓

起馬無咁後侮

其實真心無侮抗爭理念的話 係唔會揀認罪

揀認罪其實係認同自己嗰陣傻豬左衝動打算止蝕坐少d

次次見到勞教都覺得恐怖過坐監

pepe

咁樣個一兩年係咪你代佢坐？一日都嫌多

你出嚟講咁多垃圾廢話咪即係俾人知你係垃圾

佢係玄學大師詹惟中嘅fd

佢同玄學大師詹惟中同朱智賢係同一類人，前分身係大英帝國

咁樣就咪撚批評手足決定啦，因為坐嗰個唔係你，風涼話就一大堆

收嗲喇垃圾

如果係就唔會被朱狗撩

Okok

Is time to expose 魯班七號

魯班七號係殘體狗支那狗

你説話咁似港共

犯法等於犯咗錯誤

佢up 乜呀我唔明嘅

點解又認！
沒有暴動，只有暴政

現實少少啦 唔係而家架啦
唔少被捕人士都覺得自己係condom
佢都覺得自己係 你可以點prove佢唔係

關注組有update就代表大把人睇咩
大把人而家連過堂都唔知係咩
日日都有庭好空
仲叫我開po提人 提咗成年要去法庭支持手足 鼓勵寫信 而家有埋電子寫信系統 又有幾多人有參與
tg日日洗版幾次tim 巴士凳都有人寫埋
咁係有冇提呀

過咗成年 洗唔洗提埋你食飯
好多野有心就會自動做架啦 唔識都會問啦
involve多d 多d睇下相關群組，去下聽審 自然會知道更多 總有人需要幫助
實係全世界一開始都識人幫 你咁唔好彩唔識啦
唔做咪唔做囉 唔好賴其他人

612 已經講咗缺錢成半年 佢地既錢都冇大幅上升
好簡單 連幫助班手足既機構都冇足夠金錢支援佢地 之前講過佢地收信都唔多
呢d又關咬果陣有冇影到 被捕組有冇update咩事

識得嬲好嬲同捐錢咪算係咁

更多人係變返港豬

商場太多cctv 影晒

呢個case 除咗減刑因素之外
認罪係為換取控方不起訴最高判終身監禁既有意圖而傷人罪

法律係好複雜既 諗得咁表面
屌人認罪等於認做錯 好冇意思

比人打到要認 唔係就手斷腳斷 咁你會不認咩

可唔可以唔好以自己角度批評手足決定，因為受嗰個唔係你，但在囚手足係度日如年

而家既政府 同司法審核係兩樣野
我唔鍾意政府某d政策 反對法官帶有個人立場審訊
唔代表我反對緊成套香港法律

即係咁叻你唔認同既咪去坐終身囉

咩事實，事實裏面唔好受，坐一日嫌多

一錯就話五毛
一係就無限樂觀正面論

隔離移民post 啲人話深黃要「保留血脈」快啲賣樓走，唔走就係五毛喎

好嬲阿

Wow 依個吊咗咁多正毛出嚟

層主快d走
會比人屈五毛block

認罪又關法官事？

寧願拎錢去蘋果登廣告
倒不如資助手足請律師

又晒個ac

咁你想點，批評手足放下尊嚴，想佢坐多一兩年

lm

登完就有新聞自由咩
每日登報幾十萬
幾多手足係幾咁需要呢筆錢

唔認罪減咩7刑
我承認呢個遊戲規則對班政治犯唔公平
但呢個遊戲規則都適用於一般罪犯
咁有冇可能唔認都減呀
呢個規則有問題既地方唔係呢度

屌星火班律師淨係識叫人認罪錢已收

認罪扣減1/3
如果律師同手足分析過案情 認為冇得打... 咁手足認罪係無可口非

不過你睇下法庭文字先

其實最撚分化先係佢地

每單案. 黑警搵到幾多証據都唔同.
我地唔係手足... 跟本唔知案情係點.
如果律師同手足分析案情後. 認為打得甩既機會係低的話.
認罪扣減1/3刑期.. 可能係最好的選擇

恆屍條濕鳩每日淨係識講呢啲垃圾

你知唔知解放軍無權干涉香港事務咖柒頭

咩你覺得你搞乜反抗軍，人哋蟹軍唔會郁你

咁洗唔洗頒個獎俾佢？
係呢個奴隸制度係到玩埋啲無意義嘅抗爭
唔該你搞清楚個奴隸主關係先啦

Spin去邊？

郁你老母咩，係呢個弱肉強食既世界，邊個力量強咪邊個有話事權囉
你無力量咪只有服從囉

咁撚巴閉你搞囉，碌柒

無經費，你資助我啊？

你知唔知道呢單case，係有哂片，表面證據好明顯

就算係清洪，駱應淦都寧願叫認罪

樓主唔好痴線啦
仲覆佢地做咩

想問你昏迷幾耐，段片係由唔同媒體片段, CCTV拍到

不如你旁聽下，講嘢咁離地

ok😂😂😂 對唔住

佢哋冇black bloc冇蒙面

D2 49歲 坐完出嚟都五張幾六張

屌我講撚緊認罪減刑呢個規則根本無問題呀聰明
有問題既係控方同個官

真
希望刑期concurrent
唔係真係會好耐好耐

我絕對唔認同係暴動，但港共吿係暴動
冇人想佢認，但冇辦法

疑似五毛嚟

玄學大師詹惟中fd子

佢根本就係

有埋證據證明，睇下有冇合理疑點先算啦
而且唔知咩先算賣淫，同人拖手擁抱摸下又或者影相算唔算賣淫

咪認囉

未死晒先算
唔死都變弱智

認得嘅case就唔係生安白造啦，係證據上冇得打

你最多話呢條罪行寫到闊過西隧，應該要以不認罪嚟抗議，如果你覺得手足坐多一兩年係值得嘅話

問題唔在於認唔認罪
而係點解拎把遮打人
都要告到要坐幾年監
暴動罪根本係不合時宜同埋有問題

捐完畀手joke冇人知你黃嘛，拎去蘋果登報有個名曬出黎先證明到自己係黃軍

講手joke會比人屌拎手足講笑
btw喂我見過你好多次硬係覺得識你

Well，我想問714嗰單係咪生安白造

Very Sad,
手足係代我哋每一位去付出呢個代價

最高判7年啫，放心
隨非港共夠膽修例當暴動係殺人放火既重罪判終身

一隻隻被清算了

完全唔合比例。。。

但如果有條例話食蘋果都要坐監，班狗都會照拎黎用。正常DOJ 應該要把關，但現在department of Joke 就只會配合。香港已死係一個事實黎，唔係只係講下

香港人,
寧願坐監, 都唔想反抗.

水鳩人你就叻

自己冇follow開，隻腳就咪撚離地過萬呎，用你隻屎眼睇吓咩事

區域法院第廿四庭
#胡雅文法官
#0714沙田 #聆取對控罪的回答
👥A1梁(23), A2龔(49), A3李(16)

🛑A1曾經因保釋期間在2019年11月2日在銅鑼灣再次被捕，還押約10天獲釋

控罪：
(1) 暴動 (A1-D3)
(2) 襲擊至造成實際身體傷害(A1-A3)
(3) 暴動 (A1-A2)
(4) 有意圖造成身體嚴重傷害 (A1-A2)

於2019年7月14日在新城市廣場一期三樓398號鋪外連同其他不知名人士參與暴動並惡意傷害男子張歷恆(控罪一及二)於同日在新城市廣場一期三樓383號鋪外參與暴動並惡意傷害男子郭兆恆(控罪三及四)

案情摘要：首被告與多名示威者用雨傘襲擊控方第一證人，造成牠多處骨折瘀傷，視覺出現重影。控方第二證人上4樓協助其他警員時，被示威者踢落扶手電梯圍毆，手肘腫脹，傷口裂傷需縫針處理。

襲擊過程被閉路電視拍下……事後從被告的衣著、特徵認出並拘捕被告，警誡下各被告保持緘默

（播放當日新城市廣場有關片段，有標示D1 D2 D3）

我都唔撚認為，家下有明顯證據，佢認為冇得打先認呀柒頭
自己乜春唔識

我個人認為唔係暴動唔代表港共覺得係呀弱智

我緊係唔認啦，但而家坐嗰個唔係呀柒頭

Ching, 記住魯班七號依條柒頭啦，五毛嚟㗎

玄狗敗將

黑警打人就唔係暴動，我屌

佢終於收工啦

香港成個法律制度只會做到程序正義，你叫一個冇民主嘅地方去嘗試追求結果正義係浪費時間。
（雖然都好勉強，正義部不斷雞蛋裡挑骨頭唔比人申請法援為一例)

做到畫面靚嘅佢地自己一個承擔罪名

睇直播畫面嘅我地可以做到咩？

大家快啲諗個真攬炒 集體負責制 拖曬全香港人落水嘅玩法 先可以迫到啲扮訓嘅人出嚟

咪杯葛議會

商場太多高清CCTV，根本冇得搞

咁叻，你咪自動請纓去同手足打，自己分析案情，叫佢唔好認

港共係老屈，將佢定性暴動
但係被吿有冇能力抗辯，如果唔認，最後坐係咪你

我反正預咗坐

兒燈

想問下，如果手足唔認，review過成個，你覺得最後點判

做賊又真係要小心d好

哦！原來你都識講罪成，想問一下最後仲有冇減刑

Spin去其他地方冇用，用玄狗同一技倆，如果你想探究麻煩你自己另外開post
Btw幫你破處開post

想迴避？如果你開個post，我一定入，做咩呀？連開個post都唔敢？定呢個ac另有目的

願一切安好

首咁去自首啦 67

點會激氣 黃絲有絕對分辨對錯既能力
自動過濾晒我呢 d 5毛 pr 分化撚

你想探討啲紅官，我建議你開post,我一定入

好衰

我寫法官喎，冇話要探討

畫面好靚